比帽人戴 原來好刺激

有個平時好熟成日見既男friend
佢條女 中上級數 8/10啦 屋村妹樣 周停果類
近排同佢地打機 玩食雞 打得好密
有時同條仔玩2人隊
都會講下咸濕野 傾下佢地點搞野
尼方面想知再講
有次flirt 下佢 佢又真係受 又會嗲下
前日去佢屋企傾project 又講下溝仔野
話佢知我未咀過男仔 未拖過男仔
佢好似好同情我 我就扮哂蟹咁咀左落去
Feel到佢嚇左一嚇 我無理 真係咀佢 摸埋佢條J
屌佢條女宜個時候打黎 阻撚住哂
佢條女上到黎 我地扮無野
宜家準備約條仔出黎 睇下有無後話
之前睇另一個post 有巴打話直男後門都有性需要 唔知堅唔堅

利申:非gay

死開啦

-1/10

改好小小啦